火神山醫院係羈留所

門鎖係外面

裡面有鐵窗

摩擦力

點解第一張圖度門向外推
第二張圖度門係向入？

中國的人權是最好的

因為預咗你班賤種會偷走，用完又可以做集中營

同問

第二張病房入面廁所門黎

向內果道門應該係廁所 你見隔離有道門向外 先係出去

你點知的

係咪負氣壓？2橦門

點解房與房之間會有窗？

oh yes我摩擦力低

集中營

第二幅圖望到好痛苦
因為開閂門會撞到張病床

張相唔係個度影唔通我又過比你知咩

要計埋佢哋有啲會揾張櫈打爆隻窗 嚇到無防備嘅醫護人員

有片
根本係放佢入去自身自滅
連送飯都唔會開門

睇過片
鐵窗對出係主走廊黎
第一張度門入去會有個凹字位 左右都係病防門 呢個先係第2張度向入推嘅門

講錯左 第2張向外推先係出凹字位門
向入應該廁所

有片

紅色高棉feel

隻窗望走廊 同監獄一樣格局
仲要2度門先入到去
好似話房入邊係冇門柄 防止偷走

呢個病暫時無針對性藥物
愛滋病藥係好貴,中共唔會益人

困住班人, 唔死得就一人隊一袋導赤散當中藥的成就
死左就燒屍換下一組病人

呢D應該係被確診人士用嗰，而確診人士應該都係權貴啦。
比得你影嗰肯定算可以收貨，但無比你影果D未橫係街囉。

大衛高柏飛嗰幻術嚟，即好似真假彥霖咁。
導演係幾組拍攝間或有穿崩，係可以理解嗰

主要用黎扣押確診既人唔比佢傳染其他人，佢係生係死比較次要

慌佢哋唔中招/中得唔夠應

建議導演再搵返個長髮少女與銀髮伯伯係裡面拍返套邂逅或偶遇，咁就very good，白左肯定感同身受，好奶無肺經驗。

瘋人院

係火葬場

咁樣用途嗰話，個景又好似太豪華

隔離病房嘛。冇門鎖同鐵枝喺窗點隔離大陸人。

十日就起好點會有依D功能

睇埋段片見到連呼吸機都無

你懂的⋯⋯

老實講本身以為會好似鐵皮屋咁比我想像中好唔少

佢地比食物都有個位
監獄個種

聽講刁大大要去武漢

見李克強去完民望升咗？

push

除咗多咗張床我真係唔知同羈留室有咩分別

得罪個句 大過唔少人間屋 似酒店套房 包埋廁所

救命一間醫院既基本設施都冇 淨係得張床
入到去真係等死

生化危機後再上演 out last

通常呢d地方就最鍾意做埋人體實驗

防止有人走佬姐

你知唔知你自己講緊咩？

你睇到咩景呀大佬？

中共元老同刁自己班太子黨呢排勁插刁大大，佢再唔扮下野唔使幾耐就俾人逼宮，冇人想呢條廢柴永遠做落去。

我諗住佢地就咁用地盤貨櫃屋，畀得起錢就直接連貨櫃偷走，冇錢都係貨櫃走不過係等死之後一百幾十人裝埋一隻櫃車去亂葬崗埋

。。。。

揾人post去條leftard巴丟草twitter plz

俄軍精英大戰弱智支那

太早入去住係唔得的
共產黨軍唔識救自己友

等俄軍按咗手先好入去住

邊得黎豪華啊咁撚絕望既環境都豪華

權貴總統套房房都得喇
洗撚去集中營咩

唔只個鎖係外面 入面好似連個door knob都冇

鐵窗防droplet transmission

應該有玻璃

入得去個area都密實啦

渠比得你拍嗰D，係專業人士眼中肯定會收貨。即popo會否拍打死人嗰片對外發放呢？

確診本身都有選擇性，輕微果D會同你測試，病重果D要你返屋企自我隔離，亦即等死，然後又唔會整花盤數。家下一千床位，亦即係趕出院門等死或已死嗰起碼係萬計，甚至幾十萬。

日本撤僑確診嗰暫時係接近2%，韓國都會接近，若有大分別，都有D資訊出咗嚟。無漢本地人肯定係會高過2%，亦即起碼二十萬接近三十萬人嗰人瀨嘢。確診卻得四五千，留院觀察嗰亦好似萬幾，亦即有起碼二三十萬人係出面等死。

唔驚走犯咩，根本香港都應該要咁

好似平時睇外國片個d囚室咁

一定要鎖啦，總有d仆街偷走，最好外圍加埋鐵絲網

鐵枝同鐵枝之間個空位肯定防菌啦

搵貨櫃臨時搭㗎咋想太多

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

貨櫃點密封？d箘咪又係四週圍散

停屍間嚟

施工隊武漢完工後請盡快前往黄岡，重慶，杭州，温州…………等城市，太多不能盡錄，辛苦了同志們加油

全國都係

集中營等死

屌，無中央冷氣系統，房間無正負壓，入去等死

呢個係集中營！

outlast

起得又幾靚

乜撚野羈留所 根本就係停屍間黎

一間房兩張床都叫隔離病房？
唔怪得知醫院笠塊膠布圍住將床都叫隔離

ikea級數

中國人就係要咁先肯隔離

笑4 有得你地死

其實佢啱，係香港醫管局蠢，呢班人出名走犯，再爆落去，全世界都唔掂

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

啱呀 唔咁做一陣班生番亂咁走

火神山 雷神山
應該改名叫 死神山 啦

正常啦ma...
班生番⋯

好觀察力